睇片：林鄭月娥於2019完結前 聯同其他司長暗罵抗爭者搞亂香港

2019快將完結，香港行政長官林鄭月娥在最後一天送上一段影片，找來一系列的高官，叫大家和諧理性，希望香港盡快回復安寧。片段一開始時就拍低一系列「暴徒」破壞的設施，林鄭月娥聲稱會虛心聆聽，但又強調要一國兩制，一定要維護法治咁話。其他高官當然要強調，香港人要盡快恢復社會秩序，又講到自己有幾多幾多政績幫香港人咁話。以下是相關影片：

其實佢有無諗過佢個樣一出現響電視上d人已經嬲

林鄭月娥：「正義永遠站在我們這邊 全港的市民，甚至國際上現在被蒙蔽」

心虛聆聽就信佢

一見到佢個樣就想嘔

佢話自己水皮！所以蒙蔽唔到國際 ？

佢面皮真係好撚厚

全世界都係蠢人 得佢地最睇得清所有事

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

突發

不反都出埋唔好再搵藉口唔出
1月1號維園見

【元旦大遊行 不反已出】

民陣已收到警方發出的不反對通知書，
可以正式同各位講多次，1.1 維園見！

元旦遊行當日將會有超過 40 個新成立工會同大家見面，歡迎大家瞭解詳情，加入你所屬行業的工會，壯大抗爭的組織力量。

毋忘承諾，並肩同行，五大訴求，缺一不可，
一月一，維園見！

【民陣元旦大遊行】
2020.1.1 星期三 Wednesday｜2PM
維園中央草坪 遊行至 遮打道行人專用區
From Victoria Park (Central Lawn) to
Chater Road Pedestrian Precinct

*已取得不反對通知書
*Letter of No Objection Received

仲要齊心祝福

段片好好笑

啲藍絲其實好討厭佢 但撐警